聶德權見記者隻手震過光速俠羅志祥

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
【見傳媒期間手震】新任公務員事務局局長聶德權在立法會見記者期間，被拍攝到手震，當時他正以英文回應有關基本法第22條的問題，雙手於身後交疊，其後他以中文回應另一提問時，亦有手震。

今次是聶德權首次以公務員事務局局長身分在立法會回應傳媒提問。
未見過有人可以震成咁
睇黎今次好撚大件事

你要好好珍惜呢d 人，起馬係識驚，對個位重視
到佢變成好似林鄭咁，你唔好喊

講錯多一句
可以上中國安享萬年
俾你都劣一劣

哭𠹌左

淆到瀨屎咁款

想要被11 定被蘿莉控

人地練緊加藤鷹又同你講咩!

所以唔係好明
今舖明顯反映出，呢個人對北京嘅政治覺悟不足
點解仲可以留低

呢個呢?

【李八方online】駱惠寧見傳媒「腳震」

懾德權

奶得共就預左
老共=黑社會

本來係明日之星黎 依家mola mola
證明有少少能力既人係港共入面都會被人清算

比較似健康問題

自己射

俾返小小面俾林鄭

柏金遜發作啫

想俾佢隻手劣鳩

唔乖乖就係下一個煲呔

似有病喎

中國祥今朝早又爆大新聞

走數正仆街

就快頂唔順要即退

唔需要畀面林鄭啦
要佢親口認，中聯辦可以監督自己
邊有面子可言
明明炒人更加show到中共雷厲風行

鍊住條動脈

點解唔放係身體前面？

練緊抖陰姐

珍惜佢有柏金遜？

面對咁多人講嘢 好難完全唔震

應該係林鄭力保佢，所以有得留
不過成個港共政府應該都玩撚完
以後係中聯辦直接搞香港，中共天下

創傷後遺症

佢係林鄭心腹，本身係下屆政務司熱門

一早上定成人尿片啦，洗驚！！！

大壓力到有病

屌你老母 官喎 ，手震撚到咁 肉酸死人

想炒家定炒身家
自己揀

如果林奠留佢即係要整頓公務員啦

同埋佢平調有爭議架
公務員局長個位係要公務員上去做
佢做左政策局局長已經唔係公務員已經唔岩
當然你話林奠要佢做佢無得say

可能啱啱幫林奠打完飛機

陣到咁係咪栢金遜

係咪俾人打左針呀

人肉震蛋

驚共產黨姐

唔係柒婆保佢死咗啦 死過翻生仲唔震過貓王

柏金遜

RTHK好勁
下下拍到狗官醜態

自甘選擇，自己負責！！！

中立咁講句,正常人面對咁既情況都會緊張手震啦,何況佢講錯多一句分分鐘政府工都無得撈

港台記者

點解mola mola佢轉職咋喎

震過貓王

震到咁似有病多d

因病走人得唔得

我手震我心

直接被自殺

其實明顯到係特登咁

佢好似不嬲係咁

可能啲老婆仔女已經比國安挾持咗

屌本身係咪講尖叫聲

柏金遜症發作唧

唔通食咗震震果實

即係好似澳門要珍惜崔特首
雖然佢d國語歪歪地
d人成日笑佢
但以後搵個北京口音
講純正國語的人管治就大鑊喇

仲做咁既狗官位來仲乜鳩？ 係中共下只係一隻狗，做番個人把啦

開唔返條片喇

睇唔到

昨日五條焗腸跟住柒婆見記者
係得呢件三隻耳要睇住猫紙講嘢
比民X聯果兩件仲要廢

佢做得呢個位你以為唔係共產黨既人咩？

珍惜最多話佢睇落相對上無林奠咁厚顏無恥姐，奶共狗你珍惜埋我嗰份

保護權權
保護手足
我想跟聶德權說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

會唔會係練緊加滕鷹之手？

已經delete咗睇唔到？

係咪有幾個槍手係附近埋伏指住佢
講錯一句即刻就地處決

會唔會血糖低咋

轉咗link

樂惠寧見記者都震
佢為左刷鞋咪又要扮震

洗唔洗驚到咁

平時做pj present啲死毒撚都係咁

now有☝️☝️

可能係RTHK淆底

佢乖wor, 改到主子歡喜為止

遙控震蛋？

無野了
原來轉咗link

PIN啦

奶共奶到咁，執柒左去啦屌你老母

求link

巧驚

柏金遜定Huntingtons chorea？

告急‼️［🆘最後2天，差5萬3千🆘］請簽以下白宮聯署。美國準備向中共追討武漢肺炎的經濟賠償。請再次提醒西方國家香港不是中共，不屬於賠償國之內。以及防止中共在賠償時，再次不道德地拿走香港的儲備，到時候需要這個白宮聯署，證明香港屬於被賠償國，應該被中國賠償損失，不屬於賠償國中國之內。

對住北京，幾高壇數都無用

早多5分鐘....

當一個人震到咁
腦海𥚃一定已經全空白
個口可以講到嘅只會係預先背好嘅台詞
腦部基本上完全運作唔到

定啲黎呀你 唔好手震呀

其實我地唔應該笑
呢條友長期奶共都耍撚到咁
明顯共產黨今次開陪處決佢
香港人仲耍咁唔聽話
你估後果會點？

pin 左

學緊陳水扁啊。

震過Tom Hanks響雷霆救兵

條片要撳入條拎先睇到架

平時幫開人打

港台係咪想塞住邱狗把口
所以幫佢搞鳩聶狗

利申 9up

對個位重視 對自己條命重視就真 一答錯嘢就出事

做得呢個位點會仲有心
你驚佢都未驚

Youtube 斷片，咁快無左。

我屌
睇到有字幕「你賴尿呀? 依家知洪興咩料啦!」

聶仔
比共產黨搞無陰公

佢係有底線，但我只會可惜，不會為佢哭，我眼淚只為手足流

做得咩位就要有返咩能力啦
咁反常嘅表現 中立講句 正常人都覺得背後有大事發生咗啦

估唔到係港台報呢樣野

心虛

陳水扁

得罪全世界最大黑社會
係人都驚

如果咁岩排隊，排係佢後面

條友衰咩

刪咗片

好恐怖咁 應該得返紅底至夠膽入去坐

#80 pin 左

咪就係！！係香港尤其共狗世界，隻隻上得位都係影帝影后級，爬得愈快愈變態，擦得愈高愈污糟！！

其實極權支共不嬲就如SM，你被虐者唔夠表情唔夠驚夠慘，對家何來享受真權力快感呢？？

下次講嘢要手插褲袋

【見傳媒期間手震】新任公務員事務局局長聶德權在立法會見記者期間，被拍攝到手震，當時他正以英文回應有關基本法第22條的問題，雙手於身後交疊，其後他以中文回應另一提問時，亦有手震。

震到成個berlin 咁

駱惠寧上次都震到仆街喎

拎條命出黎返工

好驚RTHK又俾人針

而家 習維尼 要佢死喎
佢點會唔驚

光速打J手

而家報導真相都要驚？

依家d官員好小氣
如果RTHK爆林鄭/中聯辦大鑊
一定出事

條片無咗

PIN

驚到震

奶共=每日責備自己良心

見唔慣記者姐

thanks
佢似有病多啲
btw我係佢寧願插袋俾人話唔尊重好過話廢

原來仲有𠵱啲支體語言睇

佢係驚你咩驚講錯比人抄家咋
珍惜

同默克爾一樣

似

驚共慘黨

玩緊Remote Control Vibrator

睇佢Facebook，佢係班垃圾入面相對貼地既一舊

會唔會係有病？

珍惜駱惠寧
佢仲識腳震

睇得好透徹

局長係正常人

中指同無名指太用力

喊𠹌左

見記者都不忘修練加藤鷹之手 好撚淫蕩啊

表面上睇係

咁驚，做乜要做？攞嚟賤。

其實佢本身係講緊乜?

聶德權想趁機向羅志祥致敬啫

推gif

This video may no longer exist, or you don't have permission to view it.

拎咁撚高人工 手震屌你柏金遜就死撚開啦

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

好心班黑記就唔好洽鳩老人家啦

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

有粒震蛋喺佢屎眼度

怕俾人捉上去食餃子

facebook 已經睇唔倒

睇到啊 轉左LINK 睇pin個條

其實有好多原因嘅
可以係有心臟病
又可以喺有嗰啲人群/演說恐懼症

睇唔到了

本來好有機會坐正第二把交椅，而家無端端俾人燉返去啲二打六位！

柏金遜呀拿，柏金遜你老豆

有病唔好做官啦,想害死咩

民x聯個兩件唔洗睇貓紙係因為仲未識死
佢地以為真係自己好撚勁先上到位
你睇返政府新聞處d片
已經同徐英偉條廢物cut走晒自hi打欖球9up

睇fbi 個本書講過 人既手係最唔識掩飾講大話

港台del左片?

怕怕

我係佢就即刻請辭走人啦
反正當年政務官既嗰個退休金都已經可以攞到

可能講緊大話

打緊摩斯密碼又同你講咩

信FBI會寫書公開招數，又學到野啦！！！

以前我食精神科藥物
都係震到筷子都揸唔穩

咁都兜到

可能耐冇面對記者

插袋咪得

係唔係有咩病

對住林奠張相打飛機打得多，打到震晒？

走唔走都唔係你話事

唔信囉！！！

除非有日佢死左留遺書自稱畏病自殺我就信嗱！！！！

德國個左膠阿婆全身震都冇事喇

瀨尿了又要洗底褲

rthk. 應該影吓個地下有冇濕到

傻仔針會唔會手震

好撚恐怖

牙權之前偷步買樓比仔仔
加埋9月比人圍車個反應
感覺佢應該只係想謀個一官半職
袋大舊錢幫下屋企人攞著數度日個啲來
而家騎虎難下啦

你就想，要上去食雲吞

光速屌西，加雙手打飛機

未食飯呀

林鄭放咗震蛋

珍你個頭啦，舊屎睇落無咁臭會變得好食？
咁既政權，制度之下邊個上任都只係棋子，我地都只係佢地玩弄既賤民

唔知，聽咗咁多年都唔知佢up乜

一句講晒
（廢）物以類聚

應該瀨左屎

為虎作倀 唔抵可憐

瀨尿？

有冇咁緊張啊

應該係有病先調

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

柒婆日日攞佢了，震蛋都慳番，不知幾enjoy

光速俠？

你試下比支那係後面捉住你全家條命

快撚d 死

推

快過羅志詳自己射

震撚過貓王

琴日出泥得佢讀稿
唔通中共買起佢屋企人？

好撚驚

傻仔

係呀，所有公務員都係屎

做真正嘅蘿蔔控咪得囉

Show blocked user

好有可能

呀權你是咪有柏金遜呀

台上一分鐘 台下十年功

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

費蛇

你怎麼手震

死LINK？

塞咗震蛋？

死link?